香港文青ig現象

Check list:
1.南山邨
2.彩虹藍球場
3.志明與春嬌條橋
4.西環泳棚
5.鰂魚涌山海樓

只要係ig到求奇搵到1幅啲文青係以上地方影既相，click入佢profile，有八成機會可以搵到埋剩低4個地方既相 唔信可以試下

屌 笑撚左
利申：中左兩味

仲有太古

影相都要咁公式化真係on99

好多人去同一個地方，係同一個角度，影同一樣構圖既相。唯一既分別就係相中人
不過諗深一層，全世界有邊個旅遊景點唔係咁丫，所以我個post都冇褒貶既意思，只係形容下而家呢個潮流。

樓主想講文青定偽文青

機場跑道尾呢?

好出奇？
你會唔會話人影巴黎鐵塔係文青現象

你個比喻都錯鳩左
樓豬講果d係咪世界名勝 旅遊景點？拎巴黎鐵塔黎比

我覺得攻殼機動隊條橋有潛力

志明橋頂同巴黎鐵塔比

呢棟有咩特別？

受Alan walker,變型金剛影響

唔關事，本身已經係好出名
經典既香港舊樓圖之一，俾人影到爛咁滯

同埋果度叫海山樓

新monday現象

遲早葵芳葵涌廣場都有潛力
P.S. 媽呀！唔好搞垮個90年代風味商場！

咁可以去邊度影

中3樣 對唔鳩住

垮撚左啦 樓下已經變撚左卓悅

港豬愛潮流